{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048111",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002027305?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "안동 문화 호텔"
    },
    "text": "2019年6月にオープンした安東文化ホテルは全面リニューアルされ、新しくオープンしました。 お客様の訪問を歓迎し、様々な割引イベントやギフトを用意しました。 恋人、家族、ビジネス、観光客のために快適で清潔な客室を提供しました。 ホテルサービスの案内に従って、全客室では55インチ以上の大型テレビが完備されており、建物の前面には無料駐車が可能で、歩道からは1分の距離に公営駐車場があります。 また、2 本のミネラルウォーターとドリンクを無料で提供します。 乳幼児や高齢者のために空気清浄機、韓国伝統寝具、ベビーバスを提供する予定です。 追加人数は8歳以上から1人当たり10,000ウォンが追加されます。 密閉された空間での喫煙は禁止されており、喫煙は建物の外部でのみ可能です。 宿泊終了時間は午後12時までで、時間を超えると追加料金が発生します。 飲酒、高声放歌、賭博などの顔面妨害行為は断られ、貴重品は必ず携帯するか、ホテルのフロントに保管してください。 外出や就寝時には火災や盗難を予防するために消灯や戸締まりを徹底しなければなりません。 客室はしばらく使用しても宿泊料に準じて前払いとなります。 オンシーズン、特定日、祝日には料金の変動があり、駐車は不可能ですので、現場での追加支払いが必要です。 入室の際には身分証明書を持参する必要があり、未成年者の入室は制限されます。 禁煙、喫煙エリアが別に指定されていますので、喫煙者はその場所をご利用ください。 周辺には安東文化の街、安東駅、安東チムタク路地、マンモス製菓など多様な観光名所があります。 1階にはセブンイレブンが入店しており、便利な食事や外出用品を購入することができます。 常に最高のサービスを提供する安東文化ホテルになります。 ご予約ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "安東文化ホテルのオープン日はいつですか？",
            "answer": "2019年6月にオープンしました。"
        },
        {
            "question": "安東文化ホテルではどのような割引イベントやギフトが用意されていますか？",
            "answer": "お客様の訪問を歓迎し、様々な割引イベントやギフトを用意しています。"
        },
        {
            "question": "安東文化ホテルではどのような客室が提供されていますか？",
            "answer": "恋人、家族、ビジネス、観光客のために快適で清潔な客室を提供しています。"
        },
        {
            "question": "安東文化ホテルの客室にはどんな設備が完備されていますか？",
            "answer": "全客室では55インチ以上の大型テレビが完備されています。"
        },
        {
            "question": "安東文化ホテルの駐車場はありますか？",
            "answer": "建物の前面には無料駐車が可能で、歩道からは1分の距離に公営駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "安東文化ホテルでは無料の水やドリンクを提供していますか？",
            "answer": "はい、2本のミネラルウォーターとドリンクを無料で提供しています。"
        },
        {
            "question": "安東文化ホテルでは乳幼児や高齢者向けの設備を提供していますか？",
            "answer": "はい、乳幼児や高齢者のために空気清浄機、韓国伝統寝具、ベビーバスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "追加の宿泊者は料金がかかりますか？",
            "answer": "追加人数は8歳以上から1人当たり10,000ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "安東文化ホテルでは喫煙が可能ですか？",
            "answer": "禁煙されており、喫煙は建物の外部でのみ可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊終了時間は何時ですか？",
            "answer": "宿泊終了時間は午後12時までです。時間を超えると追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "客室での顔面妨害行為は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、飲酒、高声放歌、賭博などの顔面妨害行為は断られます。"
        },
        {
            "question": "貴重品はどうすればいいですか？",
            "answer": "貴重品は必ず携帯するか、ホテルのフロントに保管してください。"
        },
        {
            "question": "火災や盗難を予防するためには何をする必要がありますか？",
            "answer": "外出や就寝時には火災や盗難を予防するために消灯や戸締まりを徹底しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室の料金はどのように支払えばいいですか？",
            "answer": "客室はしばらく使用しても宿泊料に準じて前払いとなります。"
        },
        {
            "question": "特定の日や祝日の料金は変動しますか？",
            "answer": "オンシーズン、特定日、祝日には料金の変動があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は安東文化ホテルに宿泊できますか？",
            "answer": "入室の際には身分証明書が必要です。未成年者の入室は制限されています。"
        },
        {
            "question": "安東文化ホテルの周辺にはどのような観光名所がありますか？",
            "answer": "周辺には安東文化の街、安東駅、安東チムタク路地、マンモス製菓など多様な観光名所があります。"
        },
        {
            "question": "安東文化ホテルの近くに便利なお店はありますか？",
            "answer": "1階にはセブンイレブンが入店しており、便利な食事や外出用品を購入することができます。"
        },
        {
            "question": "安東文化ホテルは常に最高のサービスを提供していますか？",
            "answer": "はい、常に最高のサービスを提供する安東文化ホテルになります。"
        },
        {
            "question": "予約をする際に必要なものはありますか？",
            "answer": "入室の際には身分証明書を持参する必要があります。"
        },
        {
            "question": "安東文化ホテルでは喫煙場所はありますか？",
            "answer": "禁煙、喫煙エリアが別に指定されていますので、喫煙者はその場所をご利用ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 557,
        "QA": 850
    }
}